Ahoj Adame
Jak se máš ?
Mám se dobře .
Teť mám dovolenu až 1 měsic .
Kupuj letenku a jeď do Prahy , 23 prosince v 9 hodin už budeš tady .
Pak půjdeme na procházku a taky v nejakou restauraci , napřiklad " Negativ " , to je vedle mého domu .
Mýslím že , mužeme jit do I. P. Pavlova , Muzeuma a Václavského náměstí .
Tam je moc pěkné .
Těším na tvůj dopis .
10.12.2010 .
